LiHKG係咪冇人玩三國殺？

手機三國殺🐢

其實我想講係面殺

我有興趣，但未試過面殺

連同網友出黎一齊玩board game都未試過

巴打你住邊區

跪求玩三國殺嘅巴絲

成日同frd 面殺
齊哂所有武將
同frd玩5人場
次次都要玩哂所有角色先收手
玩一次殺都幾粒鐘

巴打重收唔收人

夾岩時間都想試下

想玩too
但5人場太多角色，好多都唔識用

我都有興趣，玩開五人場，不過兩個月前番左香港就無人玩

有興趣
但我覺得8人始終平衡過5人 d反賊好慘

online 2區 有隻過百lv人
好耐冇玩

Online 4/5區 但成日斷線lag機

依加就係招緊有玩開嘅巴絲

身份定國戰

我身份同埋國戰都識玩

online 26區

等睇123456789區合成一個ser

唔玩新角既老手
只玩風火山林將1-2
之後個堆已經覺得on99

又唔好咁講
有啲新將都算實用

我都好想玩

最新個啲先op

之前返學會同同學玩

不如搵多幾個巴打出來玩

玩開測試服
從來冇比過錢玩

留名等開群

其實都有 d可取既將
要慢慢簡番 d平衡 d既將出黎

有興趣但唔熟 受唔受㗎

實體同手機版都好耐冇玩
一直想玩返,奈何d friend多數都唔想玩

其實舊登係有個三國殺群
但係個巴打好似冇過到來LiHKG

唔開心就會玩黃蓋自虐抽連彎
抽唔到即走場
直到抽到為至
第一回合秒殺主公尋找成功感

中意玩實體版多啲 真人先夠氣氛
玩開舊將，太新已經唔識

其實有巴打開咗三國殺群
可以爬吓文

有興趣
面殺/網殺都得
我4/5服

有興趣面殺
TG @Zarathos059

hi

下次注意點

你的死活與我何干?

近排少玩左
如果係一堆高登仔一齊玩就正

有興趣面殺

冇玩好耐
尋日玩左幾場
d 新人唔知做咩

Lm 跟進

外國jj只能玩網殺 1區

玩開殺三國殺ol 國戰

利申：低手

留名

係咪玩面殺呢？

可以ar
有冇group講？

其實唔熟新角都唔緊要
除左張讓應該冇邊隻特別難用
而且目前都係袁術 荀彧 魯肅3隻重心
算係爆發 輔助 干擾既極端 識用佢地 用其他將都冇難度

同意

250

張讓神手定爛手用真係影響到成個戰局
到而家我都唔敢用 一黎怕自己on9 二黎怕隊友on9

Ser2

有時老手都會玩到發瘟

面殺＞＞＞＞＞網殺
ol專用果幾隻英都好撚on9,勁拖時間
有次同fd玩6人局留贊係咁開技抽卡 個個睇撚住佢玩

玩開國戰

大家係咪上網買武將玩？

入唔到
開個新既大家約出黎la

入住呢個頂住先啦

淨係上網玩標風

巴打要與時並進

剩玩國戰，身份無玩了

身分成日遇到on9 玩到冇晒興致
國戰唔想重新pick up另一樣野冇玩
而家齋玩2v2

2v2 你真識玩

身分成日
做主 忠唔識配合
做忠遇到d唔想玩主既一黎就逃跑/舊蓋自殺/袁紹逼忠洗送牌將
做反 死忠內
做內 仇內
因為唔係面殺唔怕俾人當面屌 d人就亂鳩咁黎
遇得多都心淡

2v2 起碼遇到on9隊友既機會由2-4個變成1個 節奏又快 一d身分局少用既將又有奇效多左機會用 玩上癮

巴打真係好有研究

以前係高登試過約出黎太子M 記面殺

就腳都有興趣既

淨係玩網殺 9區

一區
肥婆偷肉食
面殺叫埋我

新角D技能長篇大論，操作又複雜
根本鬥背技能
面殺去到"山"就算

入住呢個谷玩住先啦

玩開一區軍八，課左4000hkd左右，一路期待有巴打玩4v4

新角除左張讓其他都唔難操作
其實黎黎去去都係果幾味姐
之前一路係拉牌差=神角
而家慢慢加強舊角興左菜刀流 未知影響點

一區 只玩2v2

一齊22now?

就出街 sorry巴打下次

1區22？

請巴打爬一爬文

面殺？

係 上面有tg group link

我以前都有玩三國殺, 但家陣已經無玩

1. 以前 風林山火 果陣, D武將技能好簡單,
家陣越出越on9, D武將技能 又長又復雜, 好似背書咁

2. 以前讀書, 可以同 成班同學一齊玩
家陣畢業, 已經無得再同班同學玩

我始終覺得, 卡game 需要真人同真人玩, 先有樂趣
大家面對面, 一邊玩, 一邊笑, 好開心

上online 玩, 已經變左普通game, 對住部電腦,無左果種樂趣

食屎啦死黑警朱仔成
連登唔撚歡迎你呀
躝屍格路啦屌

要搞清楚 連登朱仔成同高登朱仔成

覆返樓上
好心你就唔好叫呢個名啦
又唔係唔知個名臭曬

變包幾時出 個個post 都屌一次

任屌唔嬲

有冇巴打有陳琳呢隻將 x寶 300幾蚊 好想要

硬係覺得呢隻冇咩用

Online 2區

呢隻真心勁 爆發勁到癡線 幫一方一口氣拉大牌差 不愧壕將之名

但係好脆 同埋好睇位置 李儒d frd

一波流，最高一輪16牌差

留贊 左慈 星彩 沮授 幾好用

2位忠加埋aoe 就屈

二區個會做咩解散左

而家仲入唔入得個gp架

做忠=送內

會長單AV無開心share

人心散了 隊伍不好帶啊

咁多頁都冇378嘅巴打

加油呀

打左成日機械人
發現部分AI都唔差

留名等玩

太單純
同埋有先知身份
盲狙一定係打玩家
刷開銀兩玩開就知

我係打22

點樣刷銀兩

以前成日玩online + 面殺，不過只玩到風包好似，後面d 平衡好差

我都係2/6區

Online而家出到邊
上一次有印象仲係13年打緊3v3面殺比賽

而家D技能愈出愈複雜
得國戰係可以用廢將贏到sosad

複雜極都係冇舊將三核勁所以唔洗點理
新將成功跑出既咪又係得鐘繇張讓兩隻

個telegram gp死左？入左條link話個gp不存在...

其實係admin整咗做private group

入住呢個先
記得留言講低係玩三國殺

好想要靈雎

似會一出場俾全場集火打死

屌你呀

d 主公都on 9
明明忠都俾我打死
係都要晒桃救番佢
搞到忠俾反賊打死完忠
主又打我
反賊又打我
結果主公自己俾人圍死
真係冇野好講

online 4/5 區
身份同國戰都有玩，玩咁耐淨係課過10蚊
無咩勁角色，比較多用典韋同群趙雲

1區 留名
狂骨 改完勁撚到

9區玩家

國戰可以用銀買既將差馬岱就齊

玩三國戰但唔玩國戰

殺

9區
買左VIP

1區 肥婆們肉食 加我

4/5區

我記得你個名

4/5區玩家 玩8人身份場，國戰或4v4都得

我都想玩國戰，但ac冇左要重玩，有冇人好心送40lv ac比我

45區。有冇公會收留我

咁你又唔加我
肥婆偷肉食

加ed

你咩名

好耐冇玩過

BTW 黃巾 expansion 啲角色個個都 OP...

頂 好想面殺
之前中學挽過排
大學挽過下
E+想挽到基本冇咩可能

入唔到

45區玩家留名，以前會課金 依家就好少買將，淨係做會員

入呢個

挽你老母臭閪呀

有冇9區鐵索連環巴絲

有新卡

個server西到咁玩llm
利申 1區國賤jj

一齊出嚟面殺啦

378區 平賀才人
4V4天梯 / 8人身份場

面殺你地邊區？想join 8人場

第200個回覆